點解英軍十號兼職係賣貴價手錶？

有無人知呢個典故係咩

咁多年都唔明

果時奧雲賣Omega/Rolex 廣告

係 Tissot

森巴十號 扭一扭笑一笑

可惜果年食左屎咁

幫下手啦

下原來 咁貴個屁